認證日本人妻偷情比例高 櫻花妹曝害羞細節：下午最寂寞

日本影視業發展興盛齊全，許多日劇跟節目都散發著訊息，那就是嚴謹的民族性背後，日
本女生其實很開放，好奇日本人妻是否如傳聞「很愛偷情」，櫻花妹心奈在節目給出解答
，認證日本人妻偷情比例相當高，曝光私下害羞細節。

如果大部分女人都偷食，即係大部分男人有得食
社會好和諧，唔會犯國安法

點解咁有自信?
Your face, your fate.
大部分女人都偷食，代表少部分男人密密食，大部分男人負責埋單。

都係支那人社會正d 個老爺食埋個新抱都仲得

hello moto?

最啱我呢D廢青搵食

圖 OR 老母

昼顔真實上演

香港冇

中時

昼下がりの人妻

日本妹

晝顏